IELTS 要 all band 7.0！！！

聽大多連登仔講 7.0並唔難 但對我黎講好似好遠咁 有冇得分享一下功略 以幫助小弟

speaking 成日轉唔切 有咩方法

speaking係死位黎
土生土長香港人
幾年前考左兩次(為左去exchange)
都係6.5

要7.0除非係讀名牌大學

all 7.0 真係好煩
拿PR/ 拿專業牌/入神科
樣樣都要all 7.0 dklm

完全唔會知下一秒會係出咩問題 玩死我 就算明佢問乜都唔可以變到吹水咁 咁多野講

其實表現愈輕鬆 愈nature 愈加分 唔好答得太死

明知自己一句起 兩句止 仲要nature 仲要一路答 一路諗 除非中我鐘意既topic 就可以係咁吹水

屌打錯字

盡量諗有乜就放開d講出黎 你當同佢傾計 討論佢問既議題咁囉
我考果陣個問題都唔係好諗到 唯有盡吹
最後6.5

speakimg係外國考/考官係鬼個分會靚d

Speaking要唔停嘴咁不停講
最緊要唔好怯
我覺得考之前望吓有咩題目考嗰陣會比較有信心
有個強國網頁叫「雅思哥」有人整理咗呢一排嘅題目
唔介意殘體字可以望吓
其他果啲咪操吓卷知道考試形式應該完全夠
尤其reading listening 普通香港學生應該祼考都起碼考到7.5啦
IELTS嘅Pastpaper普通書局都有賣 不過好L貴

怯 勁怯

Speaking會翻炒

我覺得speaking有時係考反應多過考英文
之前佢問我搵一樣植物代表自己國家 on99

Reading Listening 做多聽多一定有7

反而writing真係最難 要做到精而簡 用詞恰當 文法暢順 好撚難

利申：8 8 8 6.5

衰writing:/

但有時marginally missed offer 學校都會收 加油

IELTS speaking 都唔係考英文, 考吹水

補充一下 我今年六月初考 分數係9 8.5 7 7.5
我記得我嗰陣speaking係每一題講到考官嗌停我為止
其實speaking 冇啲人講到咁恐佈 我嗰時仲係傳說中俾分最strict 嘅Asian閪面女考官𠻹
考完dse嗰陣考 以為自己英文好掂
最後dse英文攞5

dse你係咪壟斷發言

我個人覺得IELTS reading 同listening 去到8分之後已經無咩參考價值

8同9既分別係小唔小心

唔係啊
我DSE係死writing

作argumentative essay定story

Story

咁炒真係唔出奇